{"id":"o1","uid":"3486359c0af2123716fba699fba0a038","orderID":"o0001","name":"Grammle-O1","slug":"rechtssprechung-oder-rechtsprechung","aliases":["o1","3486359c0af2123716fba699fba0a038"],"arten":"warnung","kategorien":["orthographie"],"wrong":"die Rechts&shy;sprechung","correct":"die Recht&shy;sprechung","wrongex":"Der einschlägigen **Rechts&shy;sprechung** zufolge sind einige Cookie-Popups illegal.","correctex":"Der einschlägigen **Recht&shy;sprechung** zufolge sind einige Cookie-Popups illegal.","status":2022,"alt":["die Judikatur"],"confusion":["von Rechts wegen"],"source":[{"duden":"https://www.duden.de/rechtschreibung/Rechtsprechung#rechtschreibung"}],"related":["127aad5cc8b1d385e0910ea2d080e33c"],"wrongs":["\\b(d|D)(ie|IE)(se|SE)? (R|r)(echtsschreibung|ECHTSSCHREIBUNG)\\b"],"note":"Es gibt auch keine „Linkssprechung“.","type":"regeln"}
